仲搞乜野大遊行？388個代議士直接搵政府傾啦，香港人大把野要分工呀。

仲搞乜野大遊行？388個代議士直接搵政府傾啦。

投票咪就係用和理非既方法去解決問題囉。

和理非大遊行目的係表達民意，依家民意已經好清楚了，係連全世界都好清楚，咁仲行乜撚野？

我唔係完全否定和理非大遊行，但唔係依家囉，和理非回合完結左，勇武有民意授權，理論上係輪到勇武了，請問仲搞乜野和理非大遊行。根本多此一舉。

現階段388個議員，請立即聯署，要求政府答應五大訴求。（唔係只係獨立調查委員會）
最重要係義士不是你地選舉domdom要特赦，放返D手足出來。
政改要做，警察一定要大執大炒，仲要判濫權警坐監。警暴要停，解放理大

長遠來講，整純社區，控制老人院及新移民地盤，打穩基本盤，咪俾建制入侵。

反而勇武派，區選過左，人權法又過埋，證明民心所在，唔再驚失民心失選票了，
可以繼續裝修，仲要行動升級，令全港藍變黃。

今次選戰，連濃牆有佢作用，宣傳政府仆街野，和理文宣組要繼續。

都係果句，香港人加油，分工合作，光復香港。

Moring 鳩蛇！！！

你點搞的

你點分的

鳩蛇你好

yes sir

你點知的

Yes Sir !

Sorry Sir

你
點
影
的

ok sir

sir

Afternoon sir! 你點知的

good afternoon sir

Afternoon sir

咁快仲不推文

收皮sir

咪撚玩膠啦屌

同意

其實啱
哩期鳩蛇咁撚醒

Sorry sir , no

好計wor鳩sir,你啲伙記幾時倒戈啊

你點傾的

鳩sir怕唔怕無咗份工? 洗唔洗搵後路?我間公司請人

有用

我都唔知仲行乜9

釋放POLYU人質

啱
推

好正

屌你老母鳩硬叫停遊行

改革區議會 不要重覆2003年錯
找數 光復區會

佢點搞的

Yes Sir

你點影的

啱

鳩硬sir早晨 !

連登生日遊行

支持Ivan 言正執法 飛鵝暴力 打屎波土

Yes sir!Good morning 鳩蛇！

鳩蛇其實有時講野幾有討論空間
但次次都比「你點X的」洗版

Yes SIR

Sir係咪白警

警察一定要大執大炒，仲要判濫權警坐監。警暴要停

鳩蛇咪無得撈?

Why not both sir

Afternoon sir!

多數派要組政府！要推BNO平權！

我都唔係差佬

明明寫住 唔完全否定遊行...

鐘意咪照遊行囉 但係有人號召咩
咪已經係民陣128 ?!?

和理非嘅 呢班議員咪去做和理非嘅代表 民意嘅代表囉

鳩sir啲po通常都有啲道理, 但係成日俾人撚走咗件事 冇討論...

遲咗入黎 推

我就平時撐鳩硬既，「我唔係完全否定和理非大遊行，但唔係依家囉」，但係想等到1月1再遊行？選完就階段性勝利？

大台?

和理非贏完，表達完民意，點解仲要行先？
依家係有民意，用民意去迫政府跟呀，
唔係不停叫人出來，咩時候做乜野都未分清？

代表300萬民意既大台已起 緊係想對話啦

佢雖然唔可以代表所有民眾，
但係五大訴求缺一不可，只要堅持呢樣嘢。
釋放義士都係大多數民意取向。

唔好再講乜嘢違反法治基石

push

其實係